極度懷疑 pepe.hk 同以下依啲 Page 係有聯繫

勁多突然跳出嚟話派口罩，之後又買假評論嘅網站跳左出嚟...

身有屎，依啲專頁，Block 撚埋我

啲推廣好鬼

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

Push

推, 重有好多港豬信緊佢

真係屌佢老母 佢早期已經係咁開post同人講有口罩賣叫人留言同like，個$38post 我都留意左好耐，然後日復日又變話網上開售，即係日日留言果D人只係幫手谷page 儲like ，呢個Pepe hk係咪真係想幫香港人嘅佢哋自己心知肚明啦！ 佢嘅銷售手法我真係感受唔到佢做緊健康嘅黃色經濟圈

佢食緊人血饅頭咋

我見佢依家已經冇叫人留言 同埋佢真係良心價發售我都上過佢個網 佢真係準時開賣 唔係叫人留言再dm 而且睇佢story好似真係有好多人收到貨

唔係打手 但話人食人血饅頭都要俾啲証據 良心價發售又冇強逼人follow真係好唔話得 如果pepehk真係手足見到依個post都應該幾灰心 雪中送炭被人屈趁火打劫 坦白講就算佢真係用口罩聚人氣又有咩問題？黃色channel 多啲人留意唔好咩？而且佢又唔係借依場運動高價賣貨 佢真係良心價喎

起撚哂呢班仆街page，整個偽黃page大全
叫同路人一齊小心，屌得一個得人個

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

黃你老母臭閪咩，收到口罩嘅 ig 全部得一個 Follower，搵閪信呀，咁快死入嚟做乜鳩？唔好深潛呀

啲評論一色一樣先恐怖，當人傻

麻煩各位入 Group，要多人反依樣嘢，一搵 同啲騙子專頁就彈出嚟先得

個專頁已經身有屎 Block 左我，真係有貨就拍片、攝張卡片喇，7 頭

Sorry我冇睇到你另外個post 因為我真係上過佢個網搶38蚊口罩 我以為佢真係良心價出售 我唔知原來有咁多受害者同埋唔知佢啲story po出黎嗰啲係假account sorry

愚民太多無辦法

OK 我語氣都惡左，不過真係咁樣做宣傳法，啲人心態都係無痛無癢，但咁樣俾假希望人，好嘔心囉

最驚等陣夠幾十萬人，轉個名又出多個 D18

如果良心價出售 做宣傳就做宣傳啦 人哋做生意唔係做義工 有回報都應該 但如果好似你咁講 打正黃店旗號導人買598套裝就真係人血饅頭囉 仲要換咗啲唔知合唔合規格嘅口罩俾人 分分鐘害死人

最簡單嘅 連張貨單都冇 人哋質疑你冇貨 你影張貨單出嚟未塞晒佢哋把口囉 但又唔咗咁點叫人信

做生意做到咁嘔心，仲黃乜撚嘢絲